[1463] I.O.I討論區(23) 請夏出道+宇少CB，請！安靜！！

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 158cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

i-Teen Girls (Rookie Project) (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
Fantagio Vlive :
i-Teen Girls Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

留名

冇人開
我第一次開post

LM

咁其實正常都係最後一個留言嘅嗰個人負責開

我開左喎10分鐘前 就係奇點解冇人入

推呢個啦咁 由果個沉就ok

開錯台?? 音樂台唔見

你開左係咩台呀

係喎屌趕住開冇揀到台

唔怪得禁極f5都冇。。。

新POST留名
真係請安靜

估唔到真係用

個post會唔會變到好靜

睇完第一集101
好似鐘意左素慧
突然覺得人生充滿希望

新飯？

上個post尾我話投左一票呢個topic嘛
鳴謝김세정巴打提供素材

佢上個post尾有留名啊
話開始睇第一集101

btw, 歡迎新飯

係咪開左係感情台

手機黨表示應該開唔到有圖同有介紹既po

頭先行cd warehouse 見到一千零一隻miss me
秒速買埋 中左彩妍

好想同老婆仔齊齊煮飯仔

瀟整野食叻？？

default左係吹水台 冇開一排唔記得要揀台

巴打你認錯老婆
呢個係我㗎

呢個係正正黎啊

lm

清泉留名

靜

Girl Crush

新po lm

樹精

全部都我

高汁會然LM

unnies slam dunk last episode

點解一到夜晚.....

熊

你地

新post留名

TheStar Magazine June issues

都飯左幾個星期啦

Gag Concert

做咩咁睇得唔開黎飯隊過氣女團

早日康復

係姻緣 聽LIVE聽到起雞皮

留名
呢排推咁快

其實我係Pristin黨黎
唉 佢地係唔係真係會CB架

4年後

IN IOI WE ALL TRUST

pristin好呀

我靜

Pristin 個勢好勁
希望p社唔好搞衰佢

經理人

嗰陣Nu'est (唔知係咪咁串 )
又係出道個勢，好紅
最後都變到咁
真係希望Pristin 唔好步後塵
唔通又叫多次pinky同佛參加101咩

唔好諗到咁
一定會走花路既

pledis 真係好令人擔心
佢地可以拎住 orange caramel 都發唔到圍

搞死我隊AS

說好不提的...
其實我好唔鍾意佢玩加加減減...
人越來越多，但新成員既實力又展現唔到
依恩真係哂哂，十項全能但就咁擺係度放養

估下係邊個

有情

仲有我隊9線hv

屌
愈諗愈驚

P社好緊架啦
17 pristin都去向唔錯咁
pristin新人黎講 mv views 音源都真係幾唔錯
加上nuest s2 3個入top 11 1個第1 如果P社好好把扼真係大把錢賺

而家p社真係幾有希望咁
韓東根彈起 17繼續上位 pristin 又多人識 連nuest 都好似可以借produce101 s2番生咁

係我隊as 到而家都唔知點咁 快快脆出張解散專唔好浪費人青春la

奶共台仔都第二

韓東根係P社
佢地好明顯經驗不足，以前靠孫丹妃同kahi打靠山，之後有as啦，再捱左排爆埋oc，都仲係on99咁
其實我好懷疑佢地同電視台關係仲未打得好好，好似無咩可以安排到比d唔係拍戲既member咁

MNET真係好撚嘢 有傳101S2 會嚟埋香港開con

都唔知點解可以高到咁

呢下睇到打左個突 憑咩拎第二?
講幾句英文班韓妹就出晒水咁

衰D講句仲差過女兒當時
韓文都唔識真係已經夠死 女兒都有進步 我睇到宜家都唔覺佢有咩大進步

係 完全冇進步 係冇特別都上到第二係乜一回事 仲要好樣衰 成個amber咁既樣

E季d排名真係亂咁黎
有咩理由佢可以上到第二

仲有YGK+都仲留到係到

台仔好撚紅喎，勁多韓妹冧佢

雖然我唔識韓文，但聽落去佢同人傾計個陣無咩問題喎，唔係話撐佢，好明顯佢個outlook韓妹好受落

娟娟好Gfable

蛀牙

屌我未睇架
下次幫幫手深藍size1
既然劇透左...屌左先
玄斌仲留得住？呢件垃圾我最睇唔過眼
人地廢都可以叫做冇料扮四條，但佢連扮都冇得扮，繼續追擊到佢收皮為止

無諗住有人會追
下次會走架啦佢

去到concept評價真係估唔到
等睇佢又係唱冇mood既line

變到可以上網一人投兩票 福利票又係on鳩 五組之中贏個組入面得票最多嘅人攞10萬票 其他每人兩萬票

咁樣嘅投票法 Samuel仲減低咗成為最後Top11 韓國網民排外排到咁

你講排外但又唔見班網民排奶共霖
老實Samuel我都ok，上集見佢包尾真係打左個突

佢地排外剩係排外國人 亞洲人唔排 直拍係所有人入面最多view 但包尾真係wtf

samuel我真係幾睇好 但係係咁趺都唔知咩事
排外國人點解當時somi又冇野既

Somi 有sixteen打左底
而且果陣有開放國外投票

又好似係 當時去到大邱D飯都係搵大叔多

直拍有可能有海外飯睇

佢係勁但無觀眾緣
D妹妹唔要揀朋友要揀oppa同男朋友咁揀

Somi一定係靠海外飯
次次stage都無拎過第一

公海見到有個post名關於世正 但禁入去睇 內容有9成都唔關世正事

금방 지나갈 소나기죠 點樣避免係車一聽到就唔聽其他歌。。。

波台班柒頭皮...
成班係度圍威喂

我留左名 係度圍威喂

有冇link

女兒Pick Me ASMR

你係我度揾啦入面冇野傾不過

入面去完全唔知佢地講咩
咁開個post係話金世正做咩

唔知

波台係好難捉摸

唔怪得搵唔到個post 原來一早已經block左條波台狗

波台班柒頭係咁架
果個伊巴, 近呢段時間係咁開post, 標題內文不符
吹完一個又開多個, 成撚日冇睇名比佢啲標題fake左

波台野關你地咩事，唔拎你地班idol講就偷笑

我都係咁講姐...我又冇去踩場
我都係呻兩句姐
波台個朵臭個個都知

個腦不斷響起you like it like it like it, we got it

chungha IG

ig

第五個成員有ig喇
不過呢個係請夏自己管定M&H幫佢管...?

m&h應該 不過應該會有佢自己up野嘅

佢應該唔太識用

gag concert

果到有絲打叫金世正
有賭波

電子白痴

catch my mind~oh catch my mind~
播完可唔可以上音銀打歌

巴打好嬲
咁無可厚非ment都唔知101可以紅到咁
咁可能想食住個勢 S2咪搞國際化D 但好諷刺又唔比海外飯投
聽聞samuel係比韓妹排特登唔投佢
奶共仔講樣又未到好靚仔 rap?差幾廿皮啦 跳舞又係未夠班
D韓妹點投真係睇唔透

我真係極嬲

當茶餘飯後睇下咪算囉
睇完一集又係到傾一傾咁 講真唔洗咁嬲
又唔係搞到我地IOI

我只係覺得好唔公平 不過班妹妹仔啲錢又真係易賺

不過上季唔係都係多女飯架咩
concept評價果D好似都幾多女仔去

E季D人癲好多
個票池大到D獎勵票根本冇用

唉，發覺自己越來越愛妳了

夜啦龍二哥

你唔係講緊我㗎可...
禾矛賭波

璉靜第一首solo曲
KBS 七日的王妃 OST

KBS

呢句啲口吻好似波台啲人

好耐冇上水

偶像戲劇工作團 第一集

有中字

估唔到一集都有廿分鐘

SoHee一開始笑到仆街 Somi啲演技

Sohee之前主演個套係笑片？
Somi好可愛
Lovelyz個位都好好笑

瀟瀟？

去咗邊啊你地

somi好似做緊自己

SoHee一開始話自己做過兩套網絡劇嘅主角 但一開始做翻嗰兩套啲演技就咁樣 真係好好笑

個個都呆咗

iteens vapp都無update

+1
btw雙下巴已出

170529 彩妍 素慧預計出演Channel Momo X's '존예보스'.

存在本身是像藝術寶物一樣的明星
對外貌深入分析的網綜

好似唔係一齊上

新人留名

請問各位大神知唔知香港邊度仲有得賣Chrysalis 同 whatta man Thank You

信和好似仲有
歡迎新人

你兩個個名可以串埋一齊

信和得翻miss me
如果我無睇漏
依家唯有跪求其他途徑

我果日睇仲有whattaman喎
Ig ebay gmarket應該可以幫到你

潔瓊黨強大起來了

cd warehouse?

早兩日有位巴打話響cd warehouse買埋最後一隻miss me
你問下佢係邊間買

以我記得屯門沙田已經冇曬

Miss me 喺九龍灣同鑽石山cd warehouse 都有
佢好似仲有唔少
可惜係已經買咗

唔該晒咁多位

豬媽好似得返miss me有得買

我都想要whatta man
搵到多隻話聲我知

我真係上禮拜5先睇完信和有whattaman喎

揾呢度啲巴打可能仲有淨

S2 d views咁撚誇

多成億。。。

幾百萬姐

韓妹嘅力量沒有上限

幫你睇左yesasia無

召喚拳頭

活佛做乜野

咁瘦既

肥Som

似縮肚縮得好勁

活佛笑死

西鐵站見到，連gugudan個icon都冇...

咁啱隔離有Btob

-52個
我瓊好正

Chrysalis仲有邊度有

元朗cdwarehouse望過乜都冇哂

IOI手足真係好手足情心

慘

女兒ONESTORE CF teaser

巴打

仲有ebay都有

ebay 冇晒存貨
Carousell 我研究下
唔該晒

somi係套劇入面好得意
btw 一開始個vcr仲係話IOI既center

我有淨專 不如我贈你

有嘅話收錢都冇問題

番去搵搵再覆你 仲有成堆碟喺到

真係唔係我
我波都唔睇
我只睇女，好忠心

有冇人收yellow box
可以搵我
放返我收個價

做咩放

我有兩盒
淨係番全有情個盒算

另外個盒有咩

我想要

somi杯 女兒章 佛poster

[MV] APRIL(에이프릴) 따끔(Lovesick) Music Video

嘩屌
個球場

大神呀

...........u

我唔知你講咩

你嗰陣收洗唔洗過千

[quote]
女兒ONESTORE CF teaser[/quot]
點解你可以咁cute

要

Gonna miss u

喱盒野過千係基本……

We are the dream girls

女女

早幾日係新都會cd warehouse搵到最後一隻miss me 個個係我
幫你望過埋 沙田cd warehouse都無
我都想買返chrysalis

睇嚟買專真係唔可以遲
依家好後悔

失蹤2人組有KB銀行Concert MC做

昭彌第三次加入企劃組合「鄰家少女」 新曲舞臺預告公開！粉絲擔心的卻是……

KBS TV新概念綜藝節目《偶像電視劇工作團》裡有一支七人企劃女團「鄰家少女」，由昭 彌、Seulgi等來自不同組合的大勢女團成員組成，近日終於揭開了神秘面紗的一角！

節目PD高國振（音）在個人IG上公開了鄰家少女的舞臺短片，七位成員分別是Red Velvet 的Seulgi、I.O.I的昭彌、MAMAMOO的玟星、CIVA的金昭希、OH MY GIRL的YooA、Lovelyz 的洙正、SONAMOO的D.ana，字幕寫道：「鄰家少女的反叛時代開始了！ 大韓民國女團終 結者來了！ 」

這首歌由B1A4隊長振永擔任作曲和製作，網友聽過預告片裡的旋律後感歎：和振永之前的 style不太一樣，多了girl crush 的感覺，超期待完整音源的！

高國振PD表示：「這個預告片是節目中即將誕生的電視劇《只走花路》中出現的女團鄰家 少女的演出現場。 」

《偶像電視劇工作團》中，七位女團成員將親自撰寫電視劇劇本、 親自演出，是韓國第一檔電視劇任務真人秀。 節目中誕生的劇本也將拍成真正的電視劇，單是客串出演的就有振永、昭彌、請夏、金鐘 民、權五重等等。

一片拍手叫好聲中，也有粉絲表達了擔心：昭彌還沒有正式出道，卻已經參加了三個企劃 性的女團，會不會有些過度消費形象？ 之前昭彌也有在節目中開玩笑地說過：「為什麼 我總是很短暫？ 」讓人有點心疼~

真係好sad

不斷虐待Somi既心靈

咁唯有等其他巴打接收啦

JYP 快D出新女團

師姐團快d世巡啦

miss me前幾日係tuen mun cdwarehouse見到有

另外兩隻我係ig收

btw其實套偶像劇工作團係一個禮拜一集定點,?

好似唔係
見佢話第二話31號10點出

逢一三五update

唔知荃灣同太子果間cd warehouse仲有無 可以試下 信和見唔到有其實會唔會收埋左

Pinky
ya kyul

之前係IG收左隻MISS ME 但搵唔到有人放chrysalis

去過好多間cd鋪都咩IOI碟都冇哂
好後悔冇及時買專

如果有도연換都ok

唔見左好多錢

目測至少300隻

一半姐

大神

買咁多先去到fan sign？

偶像劇工作團幾好笑
Somi啲演技與其話好睇不如話好可愛
下集有女團交流

I think I wanna marry you~

靜靜老婆

Cast of Idol Drama Operation Team will release a single in June under the team name Girls Next Door

gugu聽日出新歌

喂點解好似有浸亞視味既？

旗袍嗰張真係有啲亞視味

彩妍係咪跟大叔學左唱K部機把聲

女朋友唔好露俾人睇
俾我睇就得

編舞

對腳可唔可以唔好修到咁誇

對白襪同個背景融合咗

睇jessi ig story
原來YMC仲放緊Ioi 張poster

嗌伊波隙

雖然Jessi Rap係勁 但識聽梗係聽佢唱歌 今年出嘅Don't make me cry正到仆街 仲有Jessica HO時期同Lucky J時期嘅歌

1. 청하 1st Mini Album 'Hands on Me' 쇼케이스

- 일시 : 2017년 6월 7일 (수) 8:00PM
- 장소 : 홍대 MUV HALL

2. 신청방법

1) 신청 기간

2017년 5월 31일 (수) 9:00PM ~ 선착순 마감(270명)

2) 참여 가능 인원

270명

Pristin vlive唱左2次downpour

突然諗起woozi段話

nunu話前排佢地去唱K 有唱到downpour 都唱到想喊

簽售？

Showcase

酒夏

woozi 講過咩?

170526 簽售後記

知勳說陣雨是意義非凡的歌，覺得自己常常唱的話有點那個，所以沒唱給大家聽，心思真細ㅠ.ㅠ

(cr.wooziuS2)

EBS女兒

中字呢

downpour

好想快D睇宇少

就黎唔認得靜

孫妍在 真係好正

越黎越正，好彩我一早 mark 左

要守約

仲有4年

仲有1459日

偶像劇工作團ep2

講還講唔好貼捉伊因果幅圖

Produce個陣好似坐監咁

fb live

一見到一定喊捉伊恩。。。

好好聽

高汁！！！！

講還講 唔好...

我咕蛋

比錢啲學生叫人幫手去買可樂
SoHee練打招呼又係

不過好短唔夠喉 想知電視版有咩唔同

好好聽！

SoHee預告講嗰啲嘢都幾.....

Gugudan黎香港開拼盤con
去唔去好

可能唱得兩首

不了

去接機算啦

10cm菊草葉

我正個額頭真係好正

無意中係youtube聽到 真係好似

match

今日要睇一睇SISTAR先

菊草葉高汁

pd101個陣都幾慘 唔怪之得個個都咁瘦

接機+1

偶爾都要送下花比老婆仔既~

暴食團食飯(差Battery姐姐) 真京塊面好黑 好似之前拍戲做乞丐個look

Somi飲香檳??

璉靜《耀眼的你 (눈부신 그대)》
《七日的王妃》OST

Unnies都reu
幾時到佢地11個

Somi前面個杯唔係香檳嚟??

要被瘋狂 anti 了

鬼妹唔計,14,5歲都飲得架啦

泡菜網民唔係咁諗個下弊呢
求神拜佛泡菜班人冇睇到

歐洲好似飲酒完全唔限，係買酒先睇歲數

呢個杯先係Somi
就算係點都唔認啦

應該係jolly shandy果類野

好彩仲有呢張相，唔係水洗都唔清
法例規定唔可以就唔好行差踏錯，呢個好重要
佢飲的話唔止佢出事，同佢一齊食飯既都一定出埋事

班姐姐都應該唔會畀佢飲既

in somi we trust
人地醒目女黎 點會衰ed on9野

整個Playlist
2ne1既Goodbye
I.O.I既Downpour
Sistar既Lonely
...

負能量極重

Draw Me

WG

大叔15分鐘洗底計劃

呢個真係睇親都咁好笑

哇哈哈哈哈哈

屌你好大聲

Sudden Attack又有度丁

有情身高

俾有丁萌死啦～

要打去客服投訴中左bug

跟比例應該個個用晒有情
咁細粒點瞄

你地班友

婆婆有情

對腳真係好古怪

42吋

隻game令我有d不安

無咁易爆頭

成班idol互相廝殺

[/quote]
[/quote]
跟比例應該個個用晒有情
咁細粒點瞄[/quote]

偶劇團1330 Press Con

銀髮

TB...

靚到

係咪假髮咋

係啦

s_sohye️ ：天氣很好 大家加油加油!!
彩妍：最後那張 睡眼惺忪的那張 幹什麼啊>\\\<
Somi：ㅋㅋㅋㅋㅋㅋkia ><><>< 看來是想要營造氣氛 ><>< @j_chaeyeoni ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

個樣好似民國

sohye：ang~ ni yo~

Chungha Next Week

10:10 Somi Chungha既對手戲

貼埋

好可愛

MoonByul個氣場同身高真係成反比 佢依家個髮色幾靚

Somi烏低身先同佢差唔多高

我正

周三歲

另一種風格

宇少不宇

啲宇味無曬

鄰家少女有畫布拍
今日仲有rap對嗎？同跳左段Very Very Very

有少女味

又係九里

雖然somi既女團命真係好苦 但係佢依家識到咁多人其實都幾安慰 起碼之後條路多啲人關照

多朋友都係件好事嚟

綁緊頭髮既女仔真係好吸引

呢D角度真係冇得輸
仲要彩妍咁靚女

嗚呀

嘩 好吸引

啲音樂聽落好正咁喎

唔知點解睇呢段teaser令我諗起veryveryvery個mv

好sica feel 個mv teaser

個feel好外國
但m&h應該又咁多budget

m&h得請夏一個 可能真係弧注一擲勁dum本呢

All in or nothing

覺 不過好正

要買碟啦
dia gugudan wjsn pristin都無買
陣係想要佢地既卡 chungha100%中

正常都要買哂啦

如果中到其他隊友 但又唔識
好似浪費左錢咁

都要支持下其他隊友既..............唔係淨係得一兩個架嘛..宣寶ROA

睇睇下會飯上既 何況有D團真係有IOI既影子

應該點都至少有一隊係鍾意掛?

帥氣girl crush靜

所以係一個機會去認識下其他成員

支持唯I.O.I飯,只愛11個 ,
我都唔係個個團都睇哂,
不過感情呢D野好快培養到

瀟?,就係你喱啲人

硬係覺得你呢幾句野痴埋一齊來講就好矛盾

芯又唔認

望一望係邊位巴打之後
笑

救命

唔係邊個講既問題 係佢講喱句野好有問題

片入面Dara個look好正

我都係未鍾意到佢地各自個團 但會支持
我會想買返啲舊碟 抽返佢地啲卡仲好

Dia今次新專好高汁 買左

支持人地啊,我冇話我係

發覺你對住我好唔理性

你唔覺得句野有問題咩

法國你地兩個成日耍花槍

有咩問題?咩團都有唯飯架啦,
人地唔睇其他"子團"唔得架咩

咩叫打情罵俏? 咪呢啲囉

咁都唔係支持人地做唯飯 其他人都好努力架

靜？

大叔靜 有咩錯

正

翻譯既唔同啫

本名係正喎

呢度你講靜大家都會以為係璉靜

下次打返韓文啦咁

You Are My Dream Girl~

瀟?

瀟？

罰你睇返歡迎show

我正開始做到正式主持果排好好睇

屯門cd warehouse隻miss me琴日都仲未比人買
想買可以去睇睇 比人塞左埋一邊
私心推介pristin

送俾自己

係咪3號vapp既意思

睇fb話係聽日會確定八位出道既成員

究竟有冇大臉率智呢？
Btw有個live 左幾次之後失蹤左 之後好似啲live都冇見過

Iteen聽日公佈

DIA Chaeyeon will join the cast of SBS drama 'Into the New World' as one of the female leads.
鄭演員

好似話係度丁+5個出現過係vlive+1個隱藏人物
秋藝真去左邊

鄭彩妍出演SBS新劇《再次重逢的世界》 飾女主少女時期

6月2日，MBK娛樂表示，旗下女團DIA成員鄭彩妍確定出演SBS新水木劇《再次重逢的世界》。

MBK娛樂方面表示：「鄭彩妍確定出演《再次重逢的世界》。目前，正在協調有關劇本整理及拍攝日程等。鄭彩妍將盡最大的努力通過《再次重逢的世界》為觀眾們帶去歡樂。」

值得一提的是，此次是鄭彩妍繼去年出演tvN電視劇《獨酒男女》後出演的第二部電視劇作品。劇中，她將飾演女主人公的少女時期。 此外，演員李沇熹、呂珍九也都接到了出演提案，正在積極討論出演一事。

另外，《再次重逢的世界》講述的是19歲的青年與31歲青梅竹馬的女生之間的奇幻愛情故事，是電視劇《看見味道的少女》、《美女孔心》的編劇李熙明與導演白秀燦再度攜手打造的作品，將接檔《奇怪的搭檔》於7月播出。（責編：歸芸珠）<全星網>

我靜靜

偶劇團第3集

咁彩妍戲份應該唔多

好似話病左 出左一次就唔見左

少女時期

第3集

SoHee個段經歷

仲有佢話未知幾時可以出道
又年紀開始大 又驚D飯會走

同Top一齊食大麻個練習生原本差啲會係咕咕蛋成員之一

不了 好彩冇簡到佢

有圖睇下就好

未整之前個樣
但好

同gugudan個image真係唔多襯

當時她曾被指與女星宋智孝相似而成為熱話。
睇到呢句笑左出黎

除咗有眼耳口鼻，我諗唔到佢有邊忽似
好彩冇得入gugudan

好彩無入我咕蛋

fanta CF

fb live 啤酒廣告

正正好Cute啊

睇緊阿叔隊啤 嗄~~~~

你入去睇live cute左去邊 啲嗄嗄聲出晒黎

佢苦練aegyo黎

佢係咁Aegyo囉唔該

不過正正好似飲得太多啦

好想同叔對飲

agger

係娛樂台見到呢個post WJSN新歌個MV真係抄得幾似下

呢個真係冇得否認

３ 3756 818 175 0 4749 Unnies - 對吧?(Right?)
孖芝今星期三位

一樣係啦啦隊 咁都係抄snsd aoa 2次啦
冇話抄唔抄既

。。。今次冇得駁 真係抄 連分鏡個flow都一樣喎

彩妍IG Iive緊

예빈好靚

我就係講呢樣嘢 唔係講Concept

歌好聽就得啦

gugudan差點叫Pinkfish
師兄們差點叫藍魚

咁如果真係覺得歌好聽就得 而個MV抄到咁都冇問題就冇嘢好講啦 當然呢樣唔係WJSN嘅錯

本身首歌已經係twice 前幾首歌個作曲家作
而家仲要搞單咁既野

沒有Unnies的星期五

咩節目

最後果張
嘩嘩屌你正啊喂.jpg

哥哥的想法

係咪哥哥的想法

第一張好似飲醉左咁

係

同佢似樣嗰位水晶男孩喺佢右上 唔多似

真腹肌定化腹肌呢

淨係諗到首歐巴呀

潛力無限

Pinky係main guest定客串

明顯似係客串

She’s All That: Top 10 K-Pop Idol Girl Crushes
4. Jeon Somi
If you could only use one word to describe Somi, it would be multi-talented. She’s a certified Taekwondo pro, a piano player, singer, dancer, and a model, all in one small package. She exudes a youthful and carefree attitude; everyone just wants to be around her. In Korea, during Somi’s “Produce 101” days, she was the most searched name when it came to makeup. And as the youngest of “Sister’s Slam Dunk Season 2,” she shows her real self: clumsy, funny, and silly, turning into goo when she fangirls Minzy. She’s a bubbly kid. She could be anyone’s dream girl, best friend, or sister.

7. Chaeyeon of DIA
Chaeyeon is obviously pretty. She has that kind, innocent, and angelic face anyone could fall for. She’s practically a goddess! But she’s not just your ordinary pretty idol. She got flak from netizens who bashed her after she failed to attend DIA events due to her schedule for I.O.I (many fans think she was a traitor to the other group), started a controversy when she admitted having plastic surgery on her nose, and she gets a lot of haters online.

But in one interview, she revealed that she still remains strong and professional through it all: “Honestly, I do get hurt by those [comments]. I can’t not see the negative comments. The ones that speak badly about my parents hurt the most… As I work in this industry, I sometimes feel depressed and sad, but there’s more joy. I hope people do not dislike me too much.”

見到彩妍已經打緊問號
睇埋下一個笑左出黎

除咗Mamamoo 其他都唔算Girl Crush喎

101啲人?
完全冇印象

笑到痴線

冇記錯 好似係Growl Team其中一個

仲有f(x)同BP既...不過點解會係泰妹入選...

Hani同信飛都算既
Arin點會Girl crush
真係打哂黑人問號

原來我正到依家仲直播緊

同素慧世正一組個中心
但...唔同左樣既

好似樣衰左咁既

link?

同有sam kim ric nam 曹政奭

Yes, I love it永遠嘅I.O.I

5點飲左依家？

睇個樣似係

Chef係咪全韓國最多CF係手既明星

新人?

娟姐

打多一星期歌咪好

今日音銀成個stage 娟姐既大頭真係多到痴線

都唔算太多姐我覺得

btw, 新女珠恩越睇越靚

嘩屌, 睇番今日音銀1位...
Seventeen 六千幾銷量分
痴撚線

我珠恩根本正

抵啦垃圾TWICE!!!

連桃都係 girl crush（黑人問號 ）

真，摸過

之前有巴打話想買返chrysalis
Carousell 真係有
今日交收左隻連小卡 好感人

17今次隻歌越聽越正 個stage又好睇

恭喜晒你
由於搵極都搵唔到我已經放棄咗
雖然最後都搵返隻whatta man
Chrysalis 真係冇計

見到ig有人放連青夏小卡 個價OK

最尾個shot 我最期待既畫面

求contact

上個月係北美見到買左，中左大隻

恭喜恭喜

真架

聽日 iteen girl vlive 下午6點

終於番黎

多謝兩位拔刀相助
其實我好鐘意請夏同度妍

mnet炒冷飯勁到

公布左出道成員未

未

琴日有人po過果段新聞既英翻

icon

吾洗玩都知好玩

大家Down 落黎擺好la
Click 入去玩既話反而見唔到pinky個樣

喂...
吾你老...
下次自己執番正佢

唔
一早起身眼花手快快打錯 sorry

一陣5點dream concert有 dia gugudan pristin wjsn

今日個stage

Pristin係咪都仲係冇fans區？

應該係

簡直on撚9

終於睇左Slam dunk最後一集

諗起上年我正套白裙

睇遊戲樂樂
女兒講心底話好好笑

爆seed話希大

女兒打機改名用有情同度延

下集交換身份都好笑

黃色CD

WJSN

GUGUDAN

kpop cover 決賽 D人跳IOI呀
17:24開始

我娜英
我sally
我正

唉, 好過冇啦

PRISTIN

原本又話係記者區

就係唔知到時點
又有banner咁

原本好似話CDBJK都係記者區

公海見到 第16傳聞話素慧杯璉靜
最搞笑個up主有立場 有人留言話唔係 之後個up主就暗串素慧係演技出身
然而有一班冇批判能力既妹妹信

ioi reu day

希望有合照

解散之後第一次咁多人聚埋一齊?
可惜仲爭五個...

訓陣先

一齊喎

請夏好型

reu reu

出啦出啦

開始~~

gugudan pristin

排run down果個是否應記一功

hana好正呀

其實邊度有得睇
Thank you

DIA 係邊到跌低係邊企返起身 !

又bin

花隊不嬲正

8少金髮高馬尾真係
luda真一樣好正

我真係好正

呀！！

今次D造型真係幾高汁下
luda唔知可唔可以唱多過3秒

以為入錯po

幾好喎,睇完就走得

公開召集意見改咩名好

不用分這麼細

大家都有IOI成員

有丁
i 天v

就係呢個live公開成員？

宇少

我多榮

啲音響好屎下

我宣今日世界級 雖然日日都係
白菜巴點睇國人合照冇瓊！！！！！！！！！

巴打各得音響差D定個cam差D

why not both

邊個話冇
可能rehersal緊啫 自己氹住自己先

咁既設備簡直浪費左我老婆咁精彩既演出

港女原來咁快打好曬啲關係

大家都叫做新人 又同聲同氣

壽星公出埸

瀟

有時呢啲大型con既音響仲差過大學慶典

btw, 我花隊正到 最後個大頭

一到佢勁lag

叫SAY

Hana最尾個shot影到成個irene咁

Tell me why

d comment 話say goodbye

佢同irene又係好白

話哂門面黎，緊係又靚又白淨

I like it like it

2個都係隊長 2個都勁白 2個都好有氣質

芝麻街出埸

嘩wee woo個cam真係災難級
0:05同2:14係度影梗乜?
一個唱梗又走去影第二個
團寵一個shot都冇

醜版素慧

藝名：rua/lua

今日似lovelyz 其中一個

唔算醜呀

又係SBS播？

似梨子

其實似邊個

咪 玩

幾鐘意佢
佢人氣都好似幾高
一開始個個人vlive heart上左3百萬

係咪叫智秀 有啲似

智獸咁靚

係sbs

The concert will be broadcast live in Korea and abroad. It will be aired on SBS and online streaming sites.

幾鍾意佢+1

海琳

唔似咩？

佢會唔會係leader

Elly

藝名：elly

elly

率智出左未?

入坑表演

有情都係叫返有情？

佢兩個笑到gap gap聲

聽日先公開埋另外4個

阮兆祥

死囉
壽星公好靚點算
但藝名叫Say真係怪怪地

comment見到Dodaeng and friends

理性回覆

到底冇左Yejin定Soeun

壽星公潛力股

隊名提名

似係前者 之後啲live失蹤左
雖然我想係冇大臉率智

即係邊個

一講花名即知 thx

秋藝珍 大臉率智 小公主 神袐成員 度妍
得返四個名額

子瑜都有搵佢啦

F社都有小公主

三個名額就真

Hyojung 睇貼吧聽聞佢入左好耐

F社又小公主 pristin又小公主

乜少左個架?
唔係vlive出現既都有咩?好慘喎

究竟點解突然空降左一個入黎
希望有恩地咁既質素

都係 比好多vlive佢做
但見親佢都係其他人教佢野
有情教跳舞 海琳教跆拳道
佢專長到底係咩 又冇樣

吓？恩地呢d萬中無一既邊度搵？
係P101度事但搵d都冇咁嬲

最尾果張好似郭晶晶mix劉璇 定係我去驗眼好啲

係，你順便驗埋個腦

我屌你咩

創作力量和幻想 會嚇你一跳

尾機到

會唔會太靚

係咪得我一個覺得瘦得制

大叔摸采妍

YaSe

我都估緊係咪佢

求放

第一眼望下面嗰張相 覺得幾似香港跳高嗰個楊文蔚

同一個地方
差幾個就齊人

邊個黎

Gugudan隊長 hana

呢張相好包

根本就係來

Hana都唔識

Sorry,其他隊真係唔係好識
宇少認得多d
Pristin記得101既
Gugudan..........3個

同我一樣

gugudan啲人好易認 反而pristin有時會撈亂錯啲名 宇少要逐個逐個認 不過都係有時會撈亂錯啲名

老女人都好正

見到淘寶有miss me
想玩命

最難認真係宇少
Luda同美歧一開始認唔到

而家都認唔到

Luda一開頭認個陣當咗係Twice Momo

我開頭唔認得 luda 波娜

Luda靚啲

luda+1

試下認識下我宣儀

我前幾日係旺角cdwarehouse 見到有，仲有埋hand in hand

利申:Bona姐姐飯

宇少我搵唔到本命

bona姐姐

最中意多榮同Exy 瀟都好正

exy好可愛

本身唔覺得瀟好靚
仲覺得個樣似人妖
點知越望越正
就知自己中咗招

反而瀟我唔鍾意但係覺得佢好吸引
利申：追開國人

好耐冇見過佢

大叔aegyo

娜榮&潔瓊&有情-LINE 中字
成個真係con最鍾意呢首

呢首真係不得了
點解唔岀音源

皇馬皇皇馬

170601 OnStyle 口紅王子S2 E10 中字(END)

너무 너무 너무

又反白眼
隔離珠恩真心係日本妹

同腎都咁fd

佢係咪話佢唱第1節

攬
pinky成日flirt女

個頭好似話係日本剪
搭單po埋
170519 Pikicast 媽媽睡著後 다이아_채연 彩妍&주은 主恩 中字

識讀唇

考眼力時候
1 2 3 4...點解我搵唔到靜

賢賢

第一張

最後右下仲有娟姐同瀟

今次去唔記得教瓊做友誼之証
等我叫宣寶教佢先

個個都擋自己既時候 我佛

我佛慈悲

彩妍跳very*3

酒夏好正

真係佛嚟

仙氣

哇
花仙女

佛慈悲

真心靚

wt...

A live broadcast is now showing on V.

果然係度延開場

仲有三個名額

吓 度延改藝名...

被fake

6. Hyojung

ok wor 依個

Noru

細個靚啲

Lucy先岩

liar~~~

巴打狂炒車

其實佢而家都好細 02好似係 忙內

佢地成日改口

度丁已經係姐姐line

隱藏人物係大姐/2姐
會唔會又彈個101出現過既出黎

以為佢係頭4

冇秋藝貞了~~

見到大臉率智

新藝名

Bomb E Ar

Lina

我地要愛屋及烏

播Right?

好靚

孖芝

睇睇下ok既

一開vlive就係佢

Um....

新成員...驚多過喜

同一反應

希望佢係main vocal

個頭好細
韓國實鍾意

應該係

洪真英

最終冇左邊幾個?之前有在VLIVE個D

秋藝真

有啲似喎
唉度丁

特長係唱歌

OUT一個,SOSAD

好彩F社都知冇vocal

2002個個似大家姐

但係啱啱唱個段仔
希望係隱藏緊實力

個2句西天

同璉靜世靜真是比下去

搵璉靜比
Btw望望下幾順眼

lua say yoojung elly
doyeon suyeon lucy lina

其實都幾好奇dodaeng會改咩名

新成員 定係 壽星公 靚D?

唔改最好

我覺得新成員

成8個人
vocal冇璉靜咁既level既話真係carry唔到

咪改名啦,咪學埋PRISTIN D野

2張圖最右都唔係好掂

+1 但要笑個陣唔好露牙齦

又係改到鬼五馬六

Say係邊個諗...

依個名真係...

doyeon....

個Lucy係新人？
算...我唔評論喇

度妍隔離先係新人

唉我家陣亂到七彩
本身都未算分得清佢地，家陣仲要整埋藝名

btw, 度延隔離果個ok

度延隔離係新人 第三個係f社小公主

大家好 我係say
諗起都好bug

Say: Say my name!!
fans: Sayyyyyy~

搞氣氛既時候...
Say Hi...

琴日有cm話say goodbye

如果個個由F升上A既練習生冇走就好了

啲樣都幾.......

俾我隊hv cb好過

淨顏值的話已經

Nara

suyeon好似唔錯

新成員幾好喎

好qq

好彩佢冇開槍...

Ji Sooyeon's performance at 43min and 55.30 min. She was a CJ E&M trainee at that time.

43min and 55.30 min.

秀敏去左loen 待定岀道

Sookyung 藝名 Lua(葡萄牙語月亮的意思)

海琳 藝名 Elly (愛爾蘭語明亮的意思)

Soeun 藝名 Lina (瑞典語明亮的意思)

Hyojung 藝名 Lucy (拉丁語明亮的意思)

-雨滴iteen台灣首站

唔通gp name 叫 light

Say唔通都係明亮嘅意思?
叫Light會同Highlight fanclub 撞名
雖然有丁鍾意

真係去咗參加偶像學校

如果撞左 班妹妹一定係咁狙擊

可能叫bright

女團人氣調查

有I.O.I
第一緊

社長應該幾迷信

投埋一份

第一個comment係咪巴打留

已投

Good Luck

170604Pristin簽售會
粉絲：無論何時都明朗的璉靜下週要回來了請為她說一句應援的話
瓊：璉靜呀〜笑的時候最漂亮❤
粉絲說拜託潔瓊這個很抱歉潔瓊說根本不用抱歉呀說著我們的璉靜呀〜

投左

飯和潔瓊佛佛說是要寫給彩妍的
潔瓊：姐姐一直加油我愛你❤
娜榮：會一直給你應援如果能加油就好了!!❤❤!!一直支持你

睇返當年今日我老婆真係好正

集思廣益
新post改咩名好?
用Happy同Hands on me做concept點睇?

Somi同JYP食飯？

somi。幾時出道

講請夏同iteen girl都夠啦

Somi係咪del左d ig post?之前全家去日本好似唔見左

識follow一定follow埋Evelyn

iteen仲有段時間, 官方隊名又未有
好似用番請夏/宇少會好啲?

不得了

Queen

btw, 果句Why don't you know有啲似太妍

好撚正

唔知有冇人post過 酒夏隻mini albim highlight medley 第四首

其實我想知...
點解會叫做酒夏?

點解仲未搵佢代言

原來係咁
多謝指教

btw嗰句Hands On Me真係.....

萬能請夏
Hands On Me仲有份作詞

靜靜

Pish

首首所好高質 期待